$9000 R7 List 求屌

AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
$2590

ASUS PRIME B350-PLUS AM4 ATX
$870

GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
$1940 SALES

GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
$940

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
$549

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$588

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB
$1350

Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色
$490

產品: $9317
砌機: $80
總額: $9397

有冇地方可以執下，第一次砌
打非大作game，會執下相

轉960pro

冇錢

galax顯示卡易壞, 轉inno

inno....

我會等多陣出 RX 580

轉asus or msi

效能分別大唔大？

用料同代工質量分別啫

Btw 早排忙 個fd幫我搞 我話你都熟牌子就比佢搞
入左inno後悔緊

加多少少